香港人都唔撐香港人 凈係想搞亂個香港

成日都話支持本土核心價值 支持本土運動員 加多啲運動設施 支持條系咩 一見到人地有啲成績就話人地乜乜 好似早前曹星如贏到拳賽 又話人地裁判收左錢 大佬 你以為打拳邊個傷啲就邊個輸？ 打爛仔交咩 唔好話你班港燦眼紅人地？ 仲話支持本土野 咁你地同班高官有乜分別 講一套做一套 真係唔吊唔鬆化

岩啦 繼續負評啦 香港人最中意就負評

凈係負評又唔留言 你地同現實一樣 都係咁撚冇用 翻屋企訓啦

邊到都有賤人 冇必要全面否定
但係我相信大部香港人已經濫用批評 已經係病態